大家好！

小弟想加入波台大家庭
請問報名處係邊到？

呢round煙仔我嘅🚬🐋